我媽原本係不問世事嘅師奶仔，有一日佢落左街屌狗

［借朋友ac出］

我知最近大家都好灰好無力，想分享下自己故事幫大家打下氣。

最初，我媽係個不問世事嘅女人仔，我同我細佬由6月9開始到而家，差唔多個個禮拜都有出去。我媽每次都會叫我地小心，但唔會評論太多，始終對時政未必好有想法。我地都唔敢講太多。

7月尾，佢無啦啦share張堅庭條片俾我，話好正，我已經覺得好奇怪，平時佢都唔會睇時評。

見佢主動左，我就開始鼓勵佢上街，尤其五區開花唔洗過海，對佢黎講個誘因會大啲。但你知啦師奶仔，佢又會話好驚呀怕無車走呀，都係唔去喇咁。叫佢做下和理非提款，佢又會話「有咩用？」

811，我同朋友一齊，因為啲狗清場，我地就一齊撤退。一路退，一路聽到有人話啲狗推到好近。因為我媽住附近（我同佢唔係一齊住），情急之下，我就打俾佢問可唔可以同朋友上去避一避。佢俾左密碼我，但佢太擔心，最後落左樓接我地。同一晚，尖沙咀女義士被狗射爆眼，佢同我講佢好傷心好嬲。

812，佢同朋友一齊去機場「還眼」集會。

上兩個星期，佢打俾我，好激動咁話樓下有狗9拉左個街坊呀叔，佢落左樓屌狗。隔住電話，傳來一句震耳欲聾嘅「黑社會」，然後就話「唔講住收線先」。第一次見佢咁，我再打俾佢確認佢安全時，聽到佢把聲係岩岩喊完，仲未平復。

到早幾日，佢身體有事入左院。做掃描時，唔知係要專注定冷靜，佢話所以個腦要諗住一個念頭，咁佢就一路諗住「五大訴求，缺一不可」。我聽到第一時間，仲笑佢「點會諗呢樣咁搞笑」，但事後諗返晒呢幾個月來嘅事，就覺得好感動，都覺得佢好叻。

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

我屋企人原本淺藍，而家都唔介意大家承接装修工程。但係他話最緊是出入平安。

有屋企人支持 好緊要

淺黃屋企人表示不割蓆 只要咁多位手足平安就得

媽咪

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

媽媽幾可愛

媽媽
好人一世平安

伯母勁